{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 오래된미래 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、必ずご確認ください。 外国人宿泊客のための専用宿泊施設なので、予約のお知らせを必ず熟知してください。 当日予約は払い戻しができませんので、ご注意ください。 チェックインは22:00まで可能で、この時刻以降は入室できません。 そのため、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 未成年者の宿泊可否は提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しできません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 宿泊施設は広い無料駐車場を提供し、旅行後も観光を楽しむことができます。 宿の近くにはある碧窟とトンネルの遊歩道もあり、1階には「二十五二十一」のロケ地にもなった風の喫茶店があります。 荷物の保管も可能で、無料Wi-Fiも提供しています。 前に移動する必要がある場合、全州韓屋村と壁画村は徒歩で移動できます。 また、全州市直営自転車レンタル所もご利用いただけます。 さらに、風の喫茶店は室内ブックカフェと屋外ロードカフェで運営されており、ケヤキに囲まれたヒーリング散策路もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しができないため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。この時刻以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊可否は提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は広い無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "宿の近くにはある碧窟とトンネルの遊歩道もあり、全州韓屋村と壁画村も徒歩で移動できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、荷物の保管は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 364
    }
}